<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">HOT MOVIES</string>
    <string name="tab_movies">FILM</string>
    <string name="tab_tvshow">ACARA TV</string>
    <string name="title">Judul</string>
    <string name="release_date">Tanggal Rilis</string>
    <string name="synopsis">Sinopsis</string>
    <string name="more_info"><![CDATA[more info >>]]></string>
    <string name="rating">9.6</string>
    <string name="user_score">Nilai Pengguna</string>
    <string name="sure">Apakah anda yakin ingin Keluar \?</string>
    <string name="yes">Ya</string>
    <string name="no">Tidak</string>

    <string name="english">English</string>
    <string name="bahasa">Bahasa</string>

    <string-array name="titles_array">
        <item>Joker</item>
        <item>Maleficent: Mistress of Evil</item>
        <item>Terminator: Dark Fate</item>
        <item>Ip Man 4: The Finale</item>
        <item>Fast &amp; Furious Presents: Hobbs &amp; Shaw</item>
        <item>Spider-Man: Far from Home</item>
        <item>The Lion King</item>
        <item>El Camino: A Breaking Bad Movie</item>
        <item>The Angry Birds Movie 2</item>
        <item>Zombieland: Double Tap</item>
        <item>Toy Story 4</item>
        <item>Aladdin</item>
        <item>The Mandalorian</item>
        <item>His Dark Materials</item>
        <item>See</item>
        <item>Batwoman</item>
        <item>Carnival Row</item>
        <item>Doom Patrol</item>
        <item>Mortel</item>
        <item>Watchmen</item>
        <item>Case File nº221: Kabukicho</item>
        <item>The Boys</item>
        <item>Dollface</item>
        <item>Mrs. Fletcher</item>
    </string-array>

    <string-array name="dates_array">
        <item>4 Oktober 2019</item>
        <item>18 Oktober 2019</item>
        <item>1 November 2019</item>
        <item>20 Desember 2019</item>
        <item>2 Agustus 2019</item>
        <item>2 Juli 2019</item>
        <item>19 Juli 2019</item>
        <item>11 Oktober 2019</item>
        <item>14 Agustus 2019</item>
        <item>18 Oktober 2019</item>
        <item>21 Juni 2019</item>
        <item>24 Mei 2019</item>
        <item>12 November 2019</item>
        <item>3 November 2019</item>
        <item>1 November 2019</item>
        <item>6 Oktober 2019</item>
        <item>29 Agustus 2019</item>
        <item>15 Februari 2019</item>
        <item>21 November 2019</item>
        <item>20 Oktober 2019</item>
        <item>11 Oktober 2019</item>
        <item>25 Juli 2019</item>
        <item>15 November 2019</item>
        <item>27 Oktober 2019</item>
    </string-array>

    <string-array name="synopsis_array">
        <item>Selama 1980-an, seorang pelawak berdiri gagal didorong gila dan beralih ke kehidupan kejahatan dan kekacauan di Kota Gotham sambil menjadi tokoh kejahatan psikopat terkenal.</item>
        <item>Maleficent dan putri baptisnya Aurora mulai mempertanyakan ikatan keluarga kompleks yang mengikat mereka saat mereka ditarik ke arah yang berbeda dengan pernikahan yang akan datang, sekutu yang tak terduga, dan pasukan baru yang gelap sedang bermain.</item>
        <item>Lebih dari dua dekade telah berlalu sejak Sarah Connor mencegah Hari Penghakiman, mengubah masa depan, dan menulis ulang nasib umat manusia. Dani Ramos menjalani kehidupan sederhana di Mexico City bersama saudara laki-laki dan ayahnya ketika Terminator baru yang sangat maju dan mematikan - seorang Rev-9 - melakukan perjalanan kembali melalui waktu untuk berburu dan membunuhnya. Kelangsungan hidup Dani bergantung pada kekuatannya bergabung dengan dua prajurit, Grace, seorang prajurit super yang disempurnakan dari masa depan, dan seorang Sarah Connor yang berjuang keras. Saat Rev-9 tanpa ampun menghancurkan segalanya dan semua orang di jalurnya untuk berburu Dani, ketiganya mengarah ke T-800 dari masa lalu Sarah yang mungkin menjadi harapan terbaik terakhir mereka.</item>
        <item>Ip Man 4 adalah film seni bela diri biografi Hong Kong yang akan datang yang disutradarai oleh Wilson Yip dan diproduksi oleh Raymond Wong. Ini adalah yang keempat dalam seri film Ip Man berdasarkan kehidupan grandmaster Wing Chun dengan nama yang sama dan fitur Donnie Yen mengulangi peran. Film ini mulai diproduksi pada April 2018 dan berakhir pada Juli di tahun yang sama. </item>
        <item>Hobbs &amp; Shaw (2019) cinema film baru barat yang sangat seru Ini bercerita Luke Hobbs (Dwayne Johnson) terpaksa membentuk aliansi yang mustahil dengan Deckard Shaw (Jason Statham). Keduanya terpaksa bersatu membantu Hattie Shaw (Vanessa Kirby) untuk memburu senjata virus berbahaya dan Brixton (Idris Elba). Brixton adalah penjahat jenis baru yang berhasil mengubah dirinya menjadi manusia super. Keberadaanya menjadi ancaman bagi umat manusia.</item>
        <item>Peter Parker dan teman-temannya melakukan perjalanan musim panas ke Eropa. Namun, mereka hampir tidak dapat beristirahat - Peter harus setuju untuk membantu Nick Fury mengungkap misteri makhluk yang menyebabkan bencana alam dan kehancuran di seluruh benua.</item>
        <item>Simba mengidolakan ayahnya, Raja Mufasa, dan mengambil hati takdir kerajaannya sendiri. Tetapi tidak semua orang di kerajaan itu merayakan kedatangan anaknya yang baru. Scar, saudara lelaki Mufasa — dan mantan pewaris takhta — memiliki rencana sendiri. Pertempuran untuk Pride Rock dirusak dengan pengkhianatan, tragedi dan drama, yang akhirnya mengakibatkan pengasingan Simba. Dengan bantuan dari sepasang teman baru yang penasaran, Simba harus mencari cara untuk tumbuh dan mengambil kembali apa yang menjadi haknya.</item>
        <item>Di tengah pelarian dramatisnya dari penawanan, Jesse Pinkman harus berdamai dengan masa lalunya untuk menempa semacam masa depan. </item>
        <item>Red, Chuck, Bomb dan teman-teman berbulu mereka terkejut ketika seekor babi hijau menyarankan agar mereka mengesampingkan perbedaan mereka dan bersatu untuk melawan ancaman bersama. Burung agresif dari sebuah pulau yang tertutup es berencana menggunakan senjata yang rumit untuk menghancurkan unggas dan babi.</item>
        <item>Grup ini akan menghadapi ancaman zombie baru karena jenis zombie baru telah berkembang. Tipe super-zombie baru ini lebih cepat, lebih besar, dan lebih kuat dari jenis zombie sebelumnya dan lebih sulit untuk dibunuh. Zombi super ini telah mulai berkelompok menjadi gerombolan yang bergerak dari kota ke kota, meninggalkan jalan kehancuran di belakang mereka.</item>
        <item>Woody selalu yakin tentang tempatnya di dunia dan bahwa prioritasnya adalah merawat anaknya, apakah itu Andy atau Bonnie. Tetapi ketika Bonnie menambahkan mainan baru yang enggan disebut "Forky" ke kamarnya, petualangan perjalanan bersama teman-teman lama dan baru akan menunjukkan kepada Woody seberapa besar dunia untuk sebuah mainan.</item>
        <item>Aladdin adalah penjahat jalanan baik hati. Ia akan bersaing dengan Jafar seorang penyihir jahat untuk memperebutkan lampu ajaib yang memiliki kekuatan membuat keinginan terdalam mereka menjadi kenyataan.</item>
        <item>Ditetapkan setelah jatuhnya Kekaisaran dan sebelum munculnya Orde Pertama, kita mengikuti kerja keras seorang penembak jitu di bagian luar galaksi yang jauh dari otoritas Republik Baru. </item>
        <item>Lyra adalah seorang yatim piatu yang hidup di alam semesta paralel di mana sains, teologi, dan sihir terjalin. Pencarian Lyra untuk seorang teman yang diculik mengungkap plot jahat yang melibatkan anak-anak yang dicuri, dan berubah menjadi pencarian untuk memahami fenomena misterius yang disebut Dust. Dia kemudian bergabung dalam perjalanannya oleh Will, seorang bocah lelaki yang memiliki pisau yang dapat memotong jendela antar dunia. Saat Lyra mengetahui kebenaran tentang orang tuanya dan takdirnya yang dinubuatkan, kedua orang muda itu terperangkap dalam perang melawan kekuatan selestial yang tersebar di banyak dunia. </item>
        <item>Virus telah menghancurkan manusia. Mereka yang selamat ternyata buta. Berabad-abad kemudian ketika anak kembar dilahirkan dengan kemampuan mitis untuk melihat, ayah mereka harus melindungi sukunya dari ratu yang terancam. </item>
        <item>Kate Kane, dipersenjatai dengan hasrat untuk keadilan sosial dan bakat untuk mengutarakan pikirannya, melonjak ke jalan-jalan Gotham sebagai Batwoman, seorang pejuang jalanan lesbian dan sangat terlatih prima untuk memadamkan kebangkitan kriminal kota yang gagal itu . Tapi jangan panggil dia pahlawan. Di kota yang sangat membutuhkan penyelamat, Kate harus mengatasi iblisnya sendiri sebelum menerima panggilan untuk menjadi simbol harapan Gotham.</item>
        <item> Di kota mistis dan gelap yang dipenuhi manusia, peri, dan makhluk lain, seorang detektif polisi menyelidiki serangkaian pembunuhan mengerikan yang ditujukan pada populasi peri. Selama penyelidikan, detektif menjadi tersangka utama dan harus menemukan pembunuh yang sebenarnya untuk membersihkan namanya. </item>
        <item>Anggota Patroli Doom masing-masing mengalami kecelakaan mengerikan yang memberi mereka kemampuan manusia super - tetapi juga membuat mereka terluka dan cacat. Trauma dan tertindas, tim menemukan tujuan melalui Ketua, yang menyatukan mereka untuk menyelidiki fenomena paling aneh yang ada - dan untuk melindungi Bumi dari apa yang mereka temukan.</item>
        <item>Sofiane, Victor dan Luisa, tiga remaja yang tampaknya tidak cocok menemukan diri mereka terikat oleh kekuatan supranatural. </item>
        <item>Ditetapkan dalam sejarah alternatif di mana \"pahlawan super\" diperlakukan sebagai penjahat, \"Penjaga\" merangkul nostalgia dari novel grafis terobosan asli saat mencoba untuk memecahkan landasan baru sendiri</item>
        <item>sisi timur bangsal Shinjuku. Pusat jalan dengan sebagian besar kekacauan, Ada Kabukicho dengan lampu neon penuh. Saat cahayanya lebih kuat, bayangannya lebih dalam. Cerita dimulai ketika pembunuhan aneh terjadi pada suatu malam! Ketegangan? Atau Komedi? Drama yang tidak dapat mengidentifikasi dimulai! </item>
        <item>Sekelompok penjaga yang dikenal secara informal sebagai \"The Boys\" berangkat untuk menjatuhkan superhero korup dengan tidak lebih dari grit kerah biru dan kemauan untuk melawan kecurangan.</item>
        <item>Setelah dicampakkan oleh pacarnya yang sudah lama, seorang wanita muda harus berurusan dengan imajinasinya sendiri untuk secara harfiah dan metaforis memasuki kembali dunia wanita, dan menyalakan kembali persahabatan perempuan yang ditinggalkannya.</item>
        <item>Komedi dua zaman yang mengeksplorasi dampak dari pornografi internet dan media sosial, Ny. Fletcher mengikuti perceraian sarang kosong Eve Fletcher - saat ia menemukan kembali kehidupannya untuk menemukan kebahagiaan dan kepuasan seksual yang menghindarinya, dan putranya yang baru kuliah, Brendan. </item>
    </string-array>
</resources>